呼籲其他環頭嘅警察一齊恥笑政總班傻仔

班契弟對住你地守新界守郊區平時肯定也文也武, 以為自己守狗竇就好威四圍吠
但大家都有眼見, 佢地係港島有得將示威者往死裏打幾爽快, 同時又係佢地整臭個朵, 唔係佢你地洗變過街老鼠？洗比人放上網？
依家狗竇比人圍都鵪鶉咁, 佢地真係你地同袍？仲好意思話自係警察？我係你行過見到佢地就笑9班傻仔, 班傻仔玩廁所板, 佢地搞到人地以為警察洗廁所咋

大家可以share比自己識個啲驚賊睇

你知唔知912班警畜就係新界西新界東調過去嘅大隊？